有無XS Max 巴打諗緊換唔換12 Pro Max ?

大家上唔上pro max ?

自己仲15/16
Xs max 電得返88%,捱唔到一日

定平平地比$600 去apple 換電萛

12 pro max又無咩特別，只係影相好左，機快左

5G又唔係度度有。

你會唔會用5g plan先
用咪買囉

我得番87% 電

我今年換12promax
開始有d慢

比屋企人用算

xsmax 同promax 既分別隨左核電仲有鏡頭

XS 81%
利申唔打機

應該會換，想要廣角鏡頭

冇touchid 換黎把撚咩

壞左face id 所以換

諗都唔使諗

一定唔換

Xs max

換 諗緊pro 定 pro max

識唔撚識睇標題,Xs Max換12 Pro Max
Xs max 本身都冇TouchID 唔係認真討論就收皮啦

梗係直接Pro Max 因為鏡頭差別太大
同埋Apple真係撚鳩人好撚叻
每年旗艦只有一部
不過講真要等到11月真係蚊都瞓
利申：Xs Max 比屋企人用

個個都想要touchid咁

坐等13 睇下13咩料先

Pro motion又冇
Touch id又冇
電又廢過11pro max
成個發佈會最吸引我既就係magsafe同個卡套
5g又未成熟
到佢成熟果陣13都出
咁我點解唔等多年

X個代可以換 XS等多年啦 依部11s黎咁解姐

用緊xs max , 吸引力不大
今次真係好無誠意
慳返啲錢買兩粒homepod mini

我都係87%

不過會換mini

比左錢買新機又係要打pw咁on9
咁點解要買？

利申 用緊xs max覆你

我都係

點用

我會上Pro Max

考慮緊 唔急

咁你咪換se2 冇衝突㗎 再唔係咪轉會囉
講咁撚多廢話做乜撚嘢姐
你估個個真係好撚想用touchID?
有少少手汗就食撚晒屎咁

我仲係100%
點解你會88%？

XS 88%
下年先換

我一出即買，有時又快差
點解你咁勁仲有100%?

今年先買唔換

打手就躝啦
se2 淨係鏡頭差過xs max啦
戴口罩既人多d定係手汗撚人多呀？
仲有faceid同touchid一定係二揀其一？
我係你就縮返落你老母個西度

Xs 等下代 Touch ID

利申 x 換 xs，如果唔係壞咗應該仲用緊 x

唔換等13

xs max 回收價上網睇有4000
但實際有幾多？

我真係打你老母個手喇
由頭到尾都係你講話要touchID
咁宜家得一部機有咋嘛 咪推介俾你囉
如果你唔鍾意 咪就轉會咁簡單
又話我打手啦 究竟你係中文語言能力有問題
定係你搵唔到嘢嘈求其搵啲嘢嘈啊?
仲有我想問吓 你自己話要打密碼戇鳩
又話冇Touch ID把撚
咁係咪又要做到好似傻閪大陸機咁
乜撚柒解鎖方法都有?

仲有 係啦係啦 專業打手係我 俾埋圖你添啊
你就慢慢等啦 我呢就準備換機啦

唔覺得有咁多
我雖然有5G plan，但係都唔太想換

其實我覺得冇touch ID 係敗筆位
當年 Touch ID 冇左其實都唔太接受
尤其到疫情期間 就更需要
不過如果iPad 冇我都覺得冇所謂
但佢做得到係ipad，佢令人知道技術上可行而佢冇加到

而其他野係唔係真係好重要，重要到要追呢
我覺得睇工作，工作上冇需要可以skip

我都係，成個前cam 俾我拍壞左

你屋企人又要用你d 二手機

xs max仲有93%
不過會換12pro max

要當Tesla 咁用
有幾密幾就手就charge
20-80% 之間charge
唔好俾佢過熱

或者老翻電永遠show 100%

我平時用開無線差，整到個電好熱 唔知關唔關事

same

Ideally under 35 degree

換mini, 唔想再拎住舊磚出街,越出越重on99

唔換，香港5G未成熟，12 pro max除左5G，同xs max無分別

無壞face is$3？？？
壞咗$2300

個個都係壞faceid 睇嚟faceid 真係好易壞

11 Pro Max 256GB喺Apple trade-in個價(最多$4350)係咪西過喺出面賣機好多？

官網比較 pro同max鏡頭一樣

XS Max battery health 90%
一定唔換
成日拎黎打機，差差下電又唔差
舊電都咁我覺得算係幾好
12 pro max完全唔吸引

無咩吸引要換